（清算師）新年到，係時候清算樓下保安派

大家唔好唔記得有邊個保安放狗入自己屋苑！

大快活有冇派優惠券

返大陸過年前收到親戚封利是 一打開火都嚟

有，都唔會益佢

used ?

麗晶花園無一個無辜